Tvb講高貴女藝人真係得佢地

Do姐唔駛講
李壁琦
張曦雯

Do姐

你凍唔凍

宋熙年
感覺大方得體 同陳智燊幾夾

梁舜燕

Fyy

ali

上等人

呀姐呢

Tvb多數賣肉 高貴講唔出

Dodo,汪明荃，真情個上等人

第一時間諗起DO姐, 大波星人 同 宋熙年
男既就 陳豪 陳智燊

唐詩詠

張曦雯呢個真。正到不得了

楊怡 胡定欣

高貴女藝人竟然諗到兩個男既

羅蘭

吳美珩
for sure

麥明詩

佢兩公婆好撚西 有次去我番工個度食野
我比個menu佢睇 佢地話唔識睇中文
話一定要英文menu 唔係就唔食
我咪話無 佢地又on99坐左係度
最後自己用google翻譯

千雪bb

人地唔識睇有幾西
佢講唔食咩語氣先

屌你老母做東張閪望都唔識中文？

fiona都唔識中文都唱到
識講唔等於識睇

識講唔等於識睇 大把abc d 稿係英文打個拼音出黎
btw 屌返你老母臭西

成班打手戇撚鳩

教育程度 倫敦大學亞非學院古典及現代中國文學學士

唔識中文???

樓上話佢地要google 翻譯
識睇仲要翻譯?

發夢見到李小姐拖大陸佬上房

唔識睇咪叫佢地咪撚食囉

升讀大學時，他為了將來方便搵工，揀選修讀經濟和語文，十八九歲才正式認真去學中文。「睇同寫，之前除咗我個名之外，只係識『你』、『我』、『日』、『月』好簡單嘅單字，算係唔識o架。後來我讀大學時，有年要去北京留學，咪狂寫囉，好似寫copybook咁，寫滿一張A4紙，寫到我記得為止囉！真係一個好艱苦嘅過程呀！最衰狂寫完，之後都未必記得啲筆畫係點寫喎，又冇得拼音拼出嚟，好難！『你』、『我』、『吃』、『飯』，嘩！寫到人都癲呀！所以我好唔明，香港啲細路仔，點學中文o架？狂寫copybook，好悶o架喎！」

日子有功，幾年努力學習中文，換來的，是今天睇劇本不用寫譯音咁煩。「真係甚少！可能間中有啲字會唔識或唔明個意思囉。」

乜野叫狗也不

中文又唔識
英文又串錯
你返5p啦

即係基本上都識啦
Menu啲中文字應該唔會難得去邊掛

唔係幾信

都有人同我講過發夢見到脆魚同個阿叔上房，依家諗返佢咁撚有錢，隨時果個係佢老豆黎

扮下野就真，點會唔識中文......
MC JIN都識中文喇！

ig

鄭宇澄
有少少姚子羚feel

睇佢地個youtube channel見佢地好似幾nice架喎

巴打你柒左了

李壁琦真人著衫啲taste

岑杏賢

大口琦

我睇過果佢兩公婆d自拍片佢地自己溝通都係講英文

陳嘉容?

明顯check哂諗好哂先拍

萬珠莎華

佢真人都好有錢, 平時啲角色係做返自己

可能識睇某啲字，
但又唔知咩食物呢。

凱薩沙津，可能識睇沙津，但唔知咩係凱薩呢。
尖椒牛雙蓮，識睇牛，但唔知乜鬼係牛雙蓮呢。

TVB藝人 同 高貴……大纜都扯唔埋

咁如果佢識睇又點解要拎電話google translate呢？唔係為左連戲比巴打睇掛？讀過書都明你考試操得最fit果陣同一年後問返你啲terms，都真係未必記得，如果佢識講中文但特登同你講英文果啲就真係串喇

DO姐

李壁琪咁既八婆樣都叫高貴？

莊思敏講野好似含住舊野咁，好生硬，成個格好八婆，做呢類角色最岩，不過一睇到佢就想熄電視。李壁琦做明珠台好好，講英文好正，但一做戲就感覺好老土，可能角色既問題。

貴氣既可能是前藝人楊洛婷？聽講做婚禮司儀，一開口講英文，成場靜曬。陳貝兒都ok。

唔出圖真係唔知你講邊個

宋熙年

呢兩公婆出哂名西，成日係將軍澳見到佢地，真係以為自己大明星咁。

柒咩 點解釋佢地要google 翻譯

唔好同我講為咗連戲呀柒頭

中文menu唔係食開既
就算睇得明字都未必知食乜

羅漢齋炒麵咁
隻隻字識睇你未必知咩叫羅漢齋

鬼佬睇開menu通常下面有行講ingredients

只諗到吳美洐

連登仔唔係叫開臭西年咩

吳美珩堅係高貴

其實有睇中英對照既menu會發現佢地既翻譯同中文個名可以差好遠

因為有d字 你土生土長實見慣見熟
就咁講咸魚蒸肉餅
鬼佬就算識中文都未必知咩黎